（巴打入）條女好臭 點算

你寧願條女閪臭定胳肋底臭？

利申: 條女唔係塊閪臭 係胳肋底臭 連喺冬天都係咁 可以點搞

條條女個閪都臭㗎啦 閪臭好過胳肋底臭
胳肋底臭好過閪臭

幫佢奶

好想瀨

胳肋底

投投投 不如我幫你屌埋好無？

格肋底就易搞啦 閪臭就幫你唔到

女性荷爾蒙

你條撚樣，條女閪臭就叫巴打入，正一扑街賤男。
等我幫你條女洗乾淨先俾巴打們入啦

果條真係女？

識揀一定係撚臭

你臭過佢，就唔會覺條女臭

胳肋底陣味好撚正

其實條女係我

睇醫生

係咪臭狐 ？

夾用過嘅茶包辟味

有冇睇醫生

夏天夾住兩片豆腐

正呀
邊到臭奶邊到